又話唔應該將政治帶入校園，點解呢間學校校友通訊可以出民建聯Logo?

校友大撚哂

政治=政府眼中嘅反對派

給力

事旦，香港係咁聽日返工啦唔使供樓牙

政治私有化 = 將一切政治化然後將責任推卸到政敵身上

間學校校長9成係藍屍黎

馬軼超唔係輸咗咩？

做撚埋宣傳